文匯報：蟲泰被指係「藍絲」，反寸「黃絲」消費「手足」，笑「黃絲」「打卡救人」低智

■鄭松泰暗譏「黃絲」消費「手足」。 鄭松泰fb截圖

攬炒分子因為一張膠片都可以鬧一餐，睇嚟「同路人」嘅感情認真脆弱。話說「熱狗（熱血公民）」主席蟲泰（鄭松泰）近日喺facebook貼文，話有對情侶喺佢嘅元朗辦事處問有冇所謂「Save 12紀念品」，當佢個同事仲迷惘緊嗰陣，嗰對情侶已經走咗，仲扔低咗句「話左（咗）冇架（㗎）啦，『熱狗』同『藍絲』冇分別架（㗎）。」蟲泰即寸嘴還擊，話要趁冬至整張膠片祝福大家「齊齊整整」，暗寸「黃絲」整膠片嚟「紀念」「12逃犯」係消費「手足」，結果當然被大批「同路人」圍攻。

笑「黃絲」「打卡救人」低智
攬炒派近日為「12逃犯」一事整咗張有艘快艇喺大海、上面寫咗「Save 12」嘅透明膠片，叫大家拎住嚟打卡。蟲泰近日就引述自己議辦同事話，嗰對情侶當日攞完淘寶貨就嚟佢議辦攞「Save 12紀念品」，傾多兩句先知原來係一張寫住「Save 12」訴求嘅透明卡，而且嗰對情侶仲好想攞嚟「紀念」，結果蟲泰同事最終叫咗對情侶去問攬炒派嘅元朗區議員張秀賢，事關佢真係唔知「12逃犯」有咩值得「紀念」喎。
蟲泰其後仲話寧願搵10張「Save 12紀念品」畀嗰對情侶都唔想佢哋將「熱狗」同「黃絲」「藍絲」比較，仲話要趁冬至整張膠卡，祝願大家齊齊整整，恥笑「黃絲」靠整紀念品嚟要求釋放「12逃犯」嘅行為低智。

鄒家成爆粗反譏引罵戰
攬炒派「初選當選者」鄒家成就直接cap蟲泰圖，仲好簡潔咁寫咗一句「傻×」。幾個「黃絲」專頁，包括「51黃金良心圈」、「Pepe黨」同「本小姐」等都轉發鄒家成個post。杜汶澤就留言話：「畜生。」「Jing Kim」就喺蟲泰fb留言挑機：「咁你又做到啲乜？」「Kent Tam」亦批評：「不知所謂，你唔贊成呢個動作唔代表你可以攞嚟消費。」「Kwong Ho Chun」就話：「咪係，唔認同咪算數，仲要撩交嗌？」
雙方跟住「打」起上嚟。「熱狗」伍淑儒話：「用張紀念咭（卡）救，百變小櫻呀？」「Amum Chan」寸道：「原來除咗白卡仲有透明卡。」
「Jan Plus Faye」話：「原來12個『同路人』對『黃絲』嚟講，只不過係攞嚟打卡嘅道具嚟，不過，連死者都可以變裝潢，咁嘅做法似乎唔意外。」「Jackson Leung」就更直接：「你班人血饅頭×咁多錢去整張膠卡不如磅水俾（畀）家屬仲好。」
「Kenny Yeung」則點名鬧鄒家成：「鄒家成每天只懂發帖取光環，什麼實事都不行，只懂分化其他手足。鄒家成你有本事就立即上羅湖救人，係男人就不要吹水，做實事，不要×縮，無資金上去救人，本人全資獨力支援。無能力，無膽救人就收聲啦，×你老母『本土派』。」

■香港文匯報記者 雨航

屌你老母文匯咁既飛機文都貼

黨報認證

尋晚大肚婆件事，熱狗閪Billie ng 水晶姥姥把口賤到

熱狗粉絲page: 大肚婆屈黑警食死貓

而家真係 熱血+ 共狗 大力反對「黃色經濟圈」

對事不對人拎紀念品打卡真係好撚白癡
不過可惜呢個就係香港人會做嘅事

洗撚你啲蟻民關注咩冇權冇錢

「Kent Tam」亦批評：「不知所謂，你唔贊成呢個動作唔代表你可以攞嚟消費。」

咁贊成呢個「攞黎消費既動作」代表乜野

「熱狗」伍淑儒話：「用張紀念咭（卡）救，百變小櫻呀？」

TVB

「Amum Chan」寸道：「原來除咗白卡仲有透明卡。」

白卡 只反映 智商
白卡 不反映 正義感

有冇人話比我知熱狗做過啲咩幫12位手足？
真心想知

好似無

偽本土

條女好戇鳩
btw：鄭松泰自己用華為手機，你point out人地攞淘寶jm9？

黨媒跟得好貼

熱狗咪共狗分枝囉

升旗易 出名流料多